日日都係一起身就想死

係好想嗰隻，當發現自己返到現實就好想死

發生咩事

抑鬱

我都係

Me too

好想一訓著就唔洗再起身

有冇諗過根本無一日係現實

有無得可以
無咁現實咁繼續生存落去

有冇睇醫生？

same

有，食咗5年藥

有冇睇過躁鬱嘅症狀？心情有冇大上大落

冇，一直都係低

可以轉藥

食左咁耐藥都之前無食既分別大嗎？

試過好多隻

我焦慮 驚恐食過7種
你而家食咩

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

咁點解你仲未死？？
姐係你想死嘅信念未夠強啦

留名
等緊一個push

me3

無病呻吟
得個講字
on撚99

真係

最尾嗰句睇咗做互助含